美國通過《2020國防授權法案》 香港人勢必勝利

快啲入嚟，香港人必須意識到2020一定要有雙普選自治

美國將會2020更高調插手香港

香港人要配合美國
逼中共面對2020死期

點解美國會咁做? 如下

A.《2020年美國年度國防授權法案》
直接用國防支出支持五大訴求，將香港納入國防事務
B.《美國-香港政策法》
容許港元可以自由兌換美元＋香港獨立嘅關稅區
C.《香港人權與民主法案》
表明香港2020前實行五大訴求，否則廢除《政策法》

假如2020無做到五大訴求並且停止警暴
美國會實行《香港人權與民主法案》
去廢除 《美國-香港政策法》
即係美國唔準港元自由兌換美元，聯繫匯率收皮
+
香港無得再引入所有美國敏感技術
＝

港元死亡
澳元死亡
人民幣死亡
香港死亡
澳門死亡
大灣區死亡
中共死亡

同時將會運用各種國防手段去威逼中共，令五大訴求成功實行

推 2020好關鍵

Push

2020普選，唯一出路

推

2020黑警完結年

push
強貼留名

A. 邊到有source

pish

美國國會通過國防授權法案 支持港人捍衛自治

"NATIONAL DEFENSE AUTHORIZATION ACT FOR FISCAL YEAR 2020"
Sense of Congress on policy toward Hong Kong (sec. 1260F)